覺唔覺笑郭富城矮果d人係葡萄緊佢

剩係用身高去攻擊佢

對佢黎講 矮唔矮都冇所謂啦

駁唔到

如果標題改做王祖藍呢?

步驚雲